其實大劉做反送中司法覆核

點解我地唔可以做？
無錢 琴日個一百萬人都可以幫
點解我地唔自己做司法覆核？
係因為已經太遲 定呢個階段司法覆核無用？

唔係放棄咗
話好支持香港政府依法治國咩

重點人地係商人阿頭
佢講一句，下面好多人會聽

push